其實與其打邊爐，不如食一舊水米線/車仔麵

我指200蚊樓下果啲邊爐，又難食
不如比100蚊去食啲高質米線/車仔麵
好食十倍又平一半
如果兩條友share可以叫廿個餸
除時多過啲平價邊爐

任食果啲，食材一定唔會好

我打邊爐係唔食麵底的

到底邊撚個發明打邊爐落烏冬米線公仔麵

如果湯底好，落麵係件好事，又飽肚。

好似去飲茶叫碟炒嘢埋尾咁

打邊爐享受嘅係同朋友坐低傾計又唔洗擔心啲野食會凍
享受同朋友搶肥牛
車仔麵完全比唔到呢種感覺

仲要飲埋啤酒呢！

$200樓下任食有d 都唔錯架

啲丸有冇手打鮮肉先？定係機器麵粉丸？

有呀
質素都唔錯
仲有鱔片

如果係一人一煲果啲就話姐，
打邊爐同車仔麵撈埋一齊講都on9

車仔麵可以叫一大堆淨送
味道屌打200蚊內果D邊爐啦

咁正！

咁你要講埋氣氛既

打邊爐我坐兩個鐘 Keep住啲野食熱同fresh既
車仔面你試下擺超過15mins

又凍又冧 都唔知食乜春

再加上大家一路吹水 一路印下野食
一路隊下啤 車仔面點比..

利伸兩樣都鐘意食 但根本冇得拎黎比

我等緊個名

其實多人既話，散叫都唔洗兩舊，仲要有高質牛肉手打凡個d

616，為食仔個d都唔洗兩舊啦

你一兩條友食就貴姐

樓主有多少為講而講

有冇試過約左班Fd打邊爐
返緊工已經好想快d去打
好想圍爐吹水飲大啤
車仔麵我就冇試過

616 兩條友食要$600

尖東德興

10月食過，比以前好食左好多。
以前係講緊超過10年前

同friend打邊爐根本好唔好食都係其次
志在有個場食下野吹下水
中學食任食成日車2碟肥牛落去
幾個friend叉對筷子爭食
好懷念

溝埋做「港式邊爐車仔麵」啦

炒野落茶記炒到夠，飲茶就食點心啦
最憎飲茶叫炒粉麵，又貴又唔係好食
仲要次次炒完都冇人食

無人食因為唔好食啫，或者食點心已經食飽咗，茶餐廳同酒樓師傅已經唔同級數啦，價錢都反映咗比你知啦